一半價錢在 ZARA 買 adidas 「熱門鞋款」?

其實ZARA雖然以較高的性價比活躍在商場內，但他的設計經常會抄襲一些大牌，比如 GIVENCHY、Chole 等等，也抄襲過侃爺的 Yeezy Season，後來又將抄襲魔抓伸向洛杉磯獨立藝術家 Tuesday Bassen，也讓一些網友覺得非常憤怒，因為所有設計都是設計師的心血，模仿與抄襲是對設計師的不尊重。

而此番，ZARA再次向鞋履進軍，ZARA 今季最新的球鞋系列與多款 adidas 的大熱款式相似，包括女生大愛的 Superstar Slip-On；又或是混合上變色 XENO 材質、幾乎一樣的 Stan Smith「Black Reptile」；大熱跑鞋款式 Ultra Boost 外型的編織物料設計；還將Adidas最新主打產品 AlphaBOUNCE 混合 Puma RF-Blaze of Glory 進行創作，相當猖狂。大家怎麼看呢？反正我覺得這樣的抄襲跟莆田有什麼區別？

原文網址：

黑到成舊碳咁 著落街都分唔到

第三幅勉強左d喎

鞋底好似石頭咁硬，咪姐係虛有其表，有形無實

H&m都有

有幾個藝術家都係比zara偷左作品做print tee 仲一齊告zara 最後因爲法律始終都係大集團既工具 所以告唔入

好憎呢d fast fashion 明抄你